{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하버호텔"
    },
    "text": "当ハーバーホテルは無駄のないすっきりとした客室とリーズナブルな価格でリーズナブルな旅行を提供しております。 済州島の青い海と沙羅峰の緑の自然が調和し、済州島旅行に活力を与えます。 全客室に追加料金が発生し、人数追加料金は48ヶ月以上のお子様から適用されます。 朝食料金は大人8,000ウォン、小児6,000ウォンでチェックイン時に前払いされ、当日の購入や払い戻しはできません。 客室サービスは提供しておらず、客室内にはミネラルウォーター、コーヒー、ティーが完備されています。 ホテルの建物全体でWi-Fiが使用でき、キャンセル及び払い戻し規定は様々な期間によって異なります。 駐車はホテル正門前、SGI前の駐車スペースまたはクリーンハウスの向かい側にあり、電気自動車を充電できる席も用意されています。 ホテルの建物は禁煙区域であり、喫煙時には強制退室措置がとられます。 また、喫煙による客室販売不可による損害費用10万ウォンが発生することがあります。 使い捨て用品は政府の指針に従って客室内では備えられておらず、必要に応じてフロントで購入できます。 朝食は多様なメニューで構成されており、利用可能時間は午前7時30分から9時までです。 宿泊人数は客室料金基準で2名で、追加で利用する場合にはチェックインの際に追加料金が発生します。 落とし物はフロントにお預けください。チェックアウト後に拾われたものはフロントでお預かりします。 ペットの同伴は制限されており、障害者ヘルパー犬は例外として認められます。 未成年者は保護者の同意書を提出しなければ入室できず、男女同室での宿泊入室も不可能です。 アーリーチェックインと荷物預かりサービスは、ホテルまで事前にご連絡いただければ可能です。 お子様連れの場合、ベッドをくっつけてご利用をご希望の場合は、ホテルまでお申し付けいただければご用意いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハーバーホテルの客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハーバーホテルの客室は無駄のないすっきりとしたデザインで、リーズナブルな価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は大人8,000ウォン、小児6,000ウォンで、チェックイン時に前払いされます。当日の購入や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室サービスはありますか？",
            "answer": "ハーバーホテルでは客室サービスは提供しておりません。ただし、客室内にはミネラルウォーターやコーヒー、ティーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、ホテルの建物全体でWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル正門前やSGI前の駐車スペース、またはクリーンハウスの向かい側に駐車場があります。電気自動車を充電できる席も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの建物は禁煙区域です。喫煙された場合は強制退室措置が取られます。また、喫煙による客室販売不可による損害費用10万ウォンが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は備えられていますか？",
            "answer": "ハーバーホテルでは政府の指針に従い、客室内に使い捨て用品は備えられておりません。必要な場合はフロントで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時30分から9時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数は何名まで利用できますか？",
            "answer": "ハーバーホテルの客室料金基準では2名まで利用できます。追加で利用する場合にはチェックイン時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "落とし物はどこに預ければいいですか？",
            "answer": "お客様が落とし物をされた場合はフロントにお預けください。チェックアウト後に拾われたものもフロントでお預かりします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ハーバーホテルではペットの同伴は制限されており、一部の障害者ヘルパー犬を除いては認められておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同意書を提出しなければ入室できません。また、男女同室での宿泊も不可能です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインや荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "アーリーチェックインや荷物預かりサービスは、ホテルまで事前にご連絡いただければ可能です。"
        },
        {
            "question": "ベッドをくっつけて利用することはできますか？",
            "answer": "お子様連れの場合、ベッドをくっつけてご利用をご希望の場合は、ホテルまでお申し付けいただければご用意いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 726
    }
}